求救 美國國旗

想問下應該印50星定51 星國旗

同埋想求一張高清圖

推

印返原本就好唔好改人地支旗

我google左 有50星同51星 兩種

唔確定邊種先啱

10.14 人權民主法集氣大會🇺🇸
時間：晚上七點正
地點：中環遮打花園

51+1

50
每粒星代表美國每一個state

see question 97